正視聽：「黃衛兵」係藍絲發明用詞。求勿再亂用！

「黃衛兵」呢個term，好多人係以為反黃絲既反共人士發明，其實唔係。

早係2015年，共媒已經用緊「黃衛兵」呢個term。

係2019年反送中抗爭開始，藍絲又開始廣傳「黃衛兵」呢個term。

成日話要避用匪語，咁「黃衛兵」呢個term都唔應該再用。

以前既事就唔好計較，但請求大家由而家開始，唔好再用「黃衛兵」呢個term。

有錯可以批評，但請求大家勿再用「黃衛兵」呢個term。

所有標籤嘅字眼其實都唔應該用啦
例如 cctoy 呢啲

同意

要盡量小心

唔好咁傻啦
藍絲班蠢鈍兒係唔會主動幫你打壓年輕人同知識分子
佢地淨係識做跟尾狗，努力講多啲野帶下風向算啦

你阻唔到佢地
因為屌無權力嘅人最爽
又唔駛負責任,又有得發泄

連登太多五毛帶風向，要你地內鬥，要你地放棄，做任何決定佢地都可以話你背叛手足，然後五毛之間又煽動一番互相指責。極權就係要成個社會心灰意冷，最好就係個個「覺得做乜都冇用啦」呢種思想深入民心，自自然然道德觀念崩潰，民間團結唔到，極權政府就可以不費成本而高枕無憂。

以下內容引用自 Orange 巴打留言：

果堆人日日講 手足 首joke
不了不了
對所有野冷嘲熱諷
緬甸、達哥、宣誓或任何野都得出結論
「香港人唔配有XXX」
消磨意志 膠化思想行為

所有有爭議既議題就會扮哂兩邊去罵戰 放大分歧
令一般人覺得好煩 唔想理
少人參與佢地會主導輿論風向
例如35+ 加泰集會 參與/杯葛選舉 黃店爭議 黃藍KOL

之後就用以上議題去批評所有黃絲 黃圈
班黃衛兵 連衛兵 cctoy 無腦黃絲 精神分裂 鬥黃

自己出事就用不鬥黃不分化去spin走
人地有事就抽水黃屍又XXX
乍聽下好爽有道理
但慢慢將人轉成益絲口吻都唔察覺

慢慢將過去成果、團結、精神瓦解，醜化
最終目的係全香港人都變成中立 甚至偏藍
係心入面打維穩疫苗
以防下次再出現反抗

主要係消磨人既意志 熱情 信心
令人對同路人包容 同理心減低
用恥笑 嘲諷 批鬥 去脫離黃絲歸屬感 認同感
用內鬥令人對政治冷感

係現今處境 呢種思想好有市場
我想提大家一句
記住初衷
記任大家講過
「輸就一齊輸」

pin

仲有以下呢堆

見親都block

老共最叻借人性弱點，去令人們採納佢哋既用詞，佢哋既思想。

所以大家要小心。

連登大把藍屍
無問題

咁而家連仔都快左做野。
剛ban左幾個抵毀阿布泰既三毛。

Thx 要多啲人廣傳，要多啲人知道

老鳳認同

都好多謝你呢篇文。
手足互勉。

熱狗用得好開心喎

的確，消磨本身就係中共一個戰術

所以手足要有危機意識，小心提防

Still a long way to go

其實一標籤就知居心叵測

老共最叻標籤人

「黃絲、藍絲」都係共匪報用開嘅詞
大家都唔好再用

認同！
真係要正視下

唔係得熱狗同藍絲狗隻先用咩

打一派打一派
先要分類，再分化

”黃絲”
係原自商業電台係2005年發動既「聲音黃絲帶」聲援程翔行動。

認同
老共

推

熱青城班人最鍾意用

熱青城就係藍屍

好多人都以為呢個Term係由熱狗係反送中後諗出黎。

其實老共係多年前己經發明左呢個Term。

咁波台狗呢

仲有黃屍豬都係，btw, 你點知講呢啲野果班唔係藍屍

咁飯民依個字夠係，又唔俾用?

Push

有冇老共我哋都會分人左膠同熱狗啦

咁應該點稱呼泛民打手

真係要小心提防

仲有兒登仔

原來健狗熱狗係藍

避唔到 一齊捱

用標籤玩Thought Canceling
係支共慣用伎倆

冇公權力 冇政權支持
點叫得做紅衛兵黃衛兵
叫得黃衛兵呢啲term嘅人
都係無知嘅

多謝大家

xm

都唔應該用

好可愛

幾驚段gif最後講 我哋係黃衛兵

仲有左膠

真

黃衛兵=YC,都係藍語

正wo

ball toy班狗就真係狗黎
同波台正常會員分開

真 等等過左英國再歸隊

你啱

用得呢啲用詞既
仲點會小心支共
一係藍一係5毛, 唔通真係有黃既智障到咁咩

bortoy 班廢物最鍾意呢啲字

不嬲無用過黃衛兵但有連衛兵
深黃係原教旨主義非黑即白無灰
深藍就係黑
我好公道屌晒兩邊

可能一陣就有分化撚整黃衛兵ver

連豬也是豬

正想講

8 年前既黃衛兵係講緊人民力量

黃=黃洋達

依個post做乜冇哂波toy狗
班柒頭笠哂水

邊位整架

整個位斷估係高人

推
小心一切新發現生字

係咪好正能量呢

熱狗

「波台狗」咪一樣係標籤
用上邊個台嚟標籤人已經on9啦
唔知道以為連登有戶籍制度

咁cctoy同正常會員都唔同
我理解嘅cctoy係指「時事台低質會員」

波台就是狗
肯定係黑警黎

Pushpushpushpushpush

緊係唔係咁
波台狗夠會去其他台
波台狗又唔代表波台
波台狗會員只係得嗰十幾隻你上多啲連登就會記得啦
每一隻波台狗俾人叫波台狗係因為佢係狗
而唔係因為佢上波台

班熱狗、冷嘲熱諷撚都會用，根本係同一路人

只聽過連衛兵

既然來來去去都係個十幾隻
你更加應該針對返佢哋
而唔係叫佢哋「波台狗」
唔好畀班畜生有錯覺自己有成個波台撐

熱狗好鐘意用

貼去balltoy 俾班狗隻睇下

你依家咪又係同班句句都cctoy/黃衛兵/兒登仔嘅智障一樣水平

咪熱狗同白兵用得最多

未上台就搞文革😅仲話搞自由革命😅

黃屍精神病😅

好在我藍😅

冇聽過呢個TERM
利申 冇睇過大公

分藍黃都係標籤，係共產黨分化手段
果然藍黃都冇腦開

件on9 勁care個熟門

你貢講杜汶澤

紅衛兵本來就係共產黨既產物，藍絲竟然用番呢個term去醜化人，不如索性自稱做支那人

樓下有人搵你呀柒頭

黃衛兵係垃圾緊係用返藍c字眼

多謝你post
我一早提醒人免費五毛比五毛更應該提防

cctoy、波台狗、黃衛兵、兒登仔
通通都係冇乜根據咁攻擊緊人嘅背景
但其實大部分人嘅敵人都係藍屍黑警同共產黨
而呢啲標籤
係會為我哋增加根本唔存在嘅敵人
濫用嘅後果係我哋不知不覺變咗免費五毛咁

你細心留意
啲五毛藍絲分化犬儒撚來來去去都係嗰幾件
點解唔針對返個人
而係要用人哋個背景嚟標籤？
黑警係組織
但連登/黃絲係唔係？

五毛先用㗎咋好似屈毛、黑暴呢啲咁柒嘅terms

個傻閪靜撚咗

好得意呀。

講「黃衛兵」是藍絲狗

佢啞咗

用親既都係五毛

推
一睇到有人用小黃人想嘔

又浪費一個acc

其實你地啲黃屍唔覺得自己中曬回力鏢架咩😅

一開始啲藍既話你班黃屍收錢出黎搞事😅你地nkw係度大嗌好嬲好嬲😅話佢地唔知追求自由無價/凡事利字當頭😅

宜家連登有人講野唔跟大隊就話人五毛PR 收曬錢😅

黃屍精神病😅

係咪得我一個覺得張gif好嘲諷

香港只有紅衛兵

push

樓主記得你以前都好鍾意用喎
依家先醒發覺自己俾五毛借過橋

不類標籤都係中共最鍾意用
簡化人民思考 1984 仇恨周咁
一嚟就左膠 完全忽視背後論述
變成唔係攻擊論述 觀點而變成單純嘅立場

我都覺

Agger

我唔係好記得自己用過
如果我以前用過呢個term，對唔住

其實溝通好多時講約定俗成,
日日咁得閒做認字特警, 追源逆始咁指責黃絲,
不如做下其他野, 咁多人坐晒監重要鬥。

反問:
係咪毛澤東講過嘅野係咪全部唔比用?
「認字特警」呢個詞, 係CCTVB節目,
咁用係咪又係親共?

推廣粵語文化係要, 不過唔係從批鬥角度出發。

總之波台狗就得， cctoy就唔得啦

用得呢啲標籤嘅通通都係智障

要幾幼稚
先上個論壇都要拉黨結派

比人負評
Cctoy 手足不願面對

健吾、渣哥一行人好鍾意用
又 黃衛兵又YC

推
最鍾意警世post

已經一個鐘 條友都仲未諗到點駁

柒少陣啦 2014已經講緊

咁連衛兵呢？

Agree
一聽個term同有讀歷史已經知係negative

黃納粹呢？

你又成功引到你班手畜互含

見到成班balltoy五毛入哂黎就知個post方向正確

Okay 咁用返連衞兵啦

原post係回應”你地有無見過29歲或以下係藍絲???“

佢咁講，暗示29歲以下多藍絲，同埋黃絲惡過藍絲。佢既政治立場，明顯偏藍啦。（亦引證”黃衛兵”早在藍絲圈廣傳。）

本來藍屍term
但講講吓我都幾同意

個人藍咗了

咁講真cctoy又真係冇幾多個高質會員

根本就係，成班人鬥黃鬥到用埋對家嘅字眼

呢度系Search 連衛兵。

同路人首先槍口對外

啱呀

下次要小心

不過呢
我發現五毛其實無乜用
除左整到論壇討論唔到野
其實佢地唔會成功改變到大家

呢個terms幾好呀，成班批鬥狗乜撚都屌一餐，去m記買個餐又屌，著u記大6制造又屌，飲東江水大陸來又屌，成班廢人垃圾

跟住做公務員又屌一大餐

藍慰兵嘅職權係乜??

正常人點會用依d term

咪就係 見親

黃衛兵依個term可以唔用 但同時都希望大家正視下批鬥依個問題囉
（或者改口就咁叫批鬥狗都得嘅

啱呀 連登仔成日連左右都唔識分

啱呀 唔好將成個波台拉落水

我睇到都笑左出黎

佢地要搞既唔係深黃
要搞既係信念唔夠既淺黃 中立撚 同
充斥住連登既中學雞
就好似教會傳道咁

整得幾靚 但真係好撚尷尬 又「好撚鍾意香港」又豬嘴
起晒雞皮

啱呀，有班共狗好想將文革扣落抗爭到
所以一定會用啲匪語同歷史形容抗爭

正視聽：「黑暴」係藍絲發明用詞。求勿再亂用！
正視聽：「批鬥」係藍絲發明用詞。求勿再亂用！

D 自稱手足既人最鐘意用5毛羅輯思維搞自己人

藍絲唔知，熱狗雲糞就成日用

我叫黨鐵啲查飛狗叫小黃人

佢哋主要目標受眾唔係你我，因為我哋已經有鞏固紥實嘅思想基礎，好難再比共匪誤導，佢哋主要係想向新一代洗腦，你睇下支那啲小粉紅有幾咁恐怖就知

本身就係負面仲有邊個會用

睇完依段GIF先發現個動作嘅原型係黎自
「依個係五毛 果個係國安 全世界都係鬼」

對運動唔同程度見解唔同睇法啦
Btw 我真係好撚鐘意香港
香港人 加油